{
    "facebook": [
        {
            "id": "1497167853697693",
            "message": "F\u00f6r de som \u00e4r fundersamma p\u00e5 Masters kommer InnoEnergy ha en lunchf\u00f6rel\u00e4sning den 28e November d\u00e4r de g\u00e5r igenom sina olika joint-masters. Som elev p\u00e5 teknisk fysik kan man ta del av k\u00e4rnenergi mastern och f\u00e5 chansen att plugga ett \u00e5r p\u00e5 KTH och ett \u00e5r p\u00e5 ett annat universitet i Europa (finns en lista p\u00e5 vilka universitet f\u00f6r varje master). Helt klart v\u00e4rt att utforska!(Om ni kollar i formul\u00e4ret s\u00e5 finns det en fr\u00e5ga om matpreferenser ocks\u00e5...)\n\n\u2014-\nInnoEnergy are coming on the 28th of November to talk about their joint-masters programs. As a student in the engineering physics program you hav ethe possibility to take part in them and Study one year at KTH and one at another School in Europe (there are som schools for each masters that you can choose between).",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Linn\u00e9a Andersson shared BEST Stockholm's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-08T19:05:50+0000"
        },
        {
            "id": "1497069240374221",
            "message": "Guess what?!\nThe buddy application for the spring reception has opened! So if you want the chance to meet 400 new students and welcome them to our school don\u2019t be afraid to apply! (You can also gain a 0.2 point increase when you apply to exchange for the school years 2018/2019 and 2019/2020)",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Linn\u00e9a Andersson shared THS International's post to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-08T16:41:00+0000"
        },
        {
            "id": "1495803067167505",
            "message": "Kom p\u00e5 tisdagspuben i eftermiddag/ikv\u00e4ll \ud83d\ude00\nVi \u00f6ppnar 17:23 som vanligt! \n\nhttps://www.facebook.com/events/1431738903546415/?ti=cl",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Gabriel Bengtsson shared Fysiks klubbm\u00e4steri's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-07T10:12:15+0000"
        },
        {
            "id": "1494322287315583",
            "message": "Uppdatering: Nu \u00e4r formul\u00e4ret \u00f6ppet och ni kan se kandidaterna l\u00e4ngst ner p\u00e5 denna sida: https://f.kth.se/sektionen/valberedningen/\n\nHej alla gamla och nyblivna fysiker!\n\nImorgon drar sektionens valperiod f\u00f6r 2018 ig\u00e5ng, och med det s\u00e5 kan man kandidera till sektionens alla olika f\u00f6rtroendeposter! F\u00f6rst kommer dock en hel massa information f\u00f6r alla:\n\n-Tidsplan-\n\n6/11 \u2013 Kandidaturperioden inleds och man kan officiella st\u00e4lla upp som kandidat.\n17/11 \u2013 Kandidaturperioden avslutas 23:59, och det \u00e4r inte l\u00e4ngre m\u00f6jligt att kandidera till f\u00f6rtidsvalet. Om det finns lediga poster s\u00e5 f\u00e5r dessa v\u00e4ljas p\u00e5 Sektionsm\u00f6tet (SM).\n20/11 \u2013 Utfr\u00e5gning av kandidaterna. Valberedningen ordnar ett m\u00f6te d\u00e4r kandidaterna ska ha en m\u00f6jlighet att presentera sig, och medlemmarna kan st\u00e4lla fr\u00e5gor och diskutera kandidaterna.\n21/11 \u2013 R\u00f6stperioden b\u00f6rjar. Valberedningen kommer att ha valsedlar och urna under luncherna i Konsulatet, och varje sektionsmedlem kommer ha m\u00f6jlighet att komma och r\u00f6sta p\u00e5 sina favoritkandidater. \n27/11 \u2013 R\u00f6stperioden slutar kl. 13 och med det kommer man inte l\u00e4ngre att kunna r\u00f6sta till f\u00f6rtidsvalet. R\u00f6sterna r\u00e4knas under kv\u00e4llen.\n28/11 \u2013 Val-SM! Under detta SM s\u00e5 kommer valresultatet presenteras och eventuella fyllnadsval h\u00e5llas f\u00f6rsta g\u00e5ngen.\n\n-\u00d6ppen Kandidatur-\nDetta inneb\u00e4r att alla kandidater \u00e4r offentliga, det g\u00e5r inte att kandidera dolt eller liknande. \nDet diskuterades om det skulle vara en dold kandidatur i \u00e5r, men efter diskussioner med revisorer kan vi konstatera att med nuvarande regler f\u00f6r valberedning \u00e4r det n\u00e5got vi inte k\u00e4nner oss trygga med, och vi kommer att diskutera detta vidare under n\u00e4sta verksamhets\u00e5r.\n\n-Hur kandiderar man?-\n\nTill skillnad fr\u00e5n f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r kommer vi inte att ha kandidaturlistor i Konsulatet d\u00e5 de kr\u00e4ver lite f\u00f6r mycket arbete och ger inte stor beh\u00e5llning. Ist\u00e4llet finns det tv\u00e5 s\u00e4tt:\n\nMaila valberedning@f.kth.se och meddela vilken post du kandiderar till. Du kommer dock beh\u00f6va fylla i formul\u00e4ret alternativt meddela oss svaret p\u00e5 fr\u00e5gorna p\u00e5 annat s\u00e4tt f\u00f6r v\u00e5r sammanst\u00e4llning.\n\nFyll i valberedningens formul\u00e4r http://bit.ly/Fkand2017. Detta \u00f6ppnar m\u00e5ndag 6/11.\n\nObservera att du m\u00e5ste vara sektionsmedlem f\u00f6r att st\u00e4lla upp i valet, alternativt g\u00e4stmedlem f\u00f6r alla f\u00f6rutom revision, mottagningen, studiebevakning eller styrelsen och att seniormedlemmar kan kandidera till revisor.\n\n-R\u00f6stning-\nVi har ett f\u00f6rtidsval d\u00e4r man r\u00f6star p\u00e5 kandidaterna veckan innan Val-SM. Man m\u00e5ste vara sektionsmedlem f\u00f6r att r\u00f6sta, och urnan \u00e4r framme under luncherna under angivna tidsperioden. Information om detaljr\u00f6stning kommer ske d\u00e5. R\u00f6stsedlar samt instruktioner hur man fyller i dessa samt information om samtliga kandidater kommer att finnas d\u00e4r.\n\n-Fr\u00e5gor?-\nAlla fr\u00e5gor b\u00f6r antingen ske via valberedningens Facebook, https://www.facebook.com/Valberedningen-164741613622576/, eller mail, valberedning@f.kth.se\n\nInformation om poster och annat kommer ocks\u00e5 imorgon, s\u00e5 h\u00e5ll \u00f6gonen \u00f6ppna!",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Fysiksektionen shared a link to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-06T12:40:17+0000"
        },
        {
            "id": "1494445173969961",
            "message": "Tack alla som kom och tittade p\u00e5 nollespexet ig\u00e5r! (Och tack Leo och Musse f\u00f6r en fantastisk fest!) Det var n\u00e5gon som efterfr\u00e5gade s\u00e5ngtexterna ig\u00e5r s\u00e5 l\u00e4gger google-dokumentet med dem h\u00e4r om n\u00e5n vill l\u00e4sa: https://docs.google.com/document/d/1QWMggivFfqSDaHieOB62iPcvzKGp2g_0lyqGyXTH8u4/edit?usp=sharing\n\n(Credd till Adam som har skrivit det mesta av dessa)\n\nSen har vi ocks\u00e5 massa supersnygga nollespexm\u00e4rken kvar, s\u00e5 ni som inte hann k\u00f6pa ig\u00e5r kan med f\u00f6rdel leta upp mig eller Christoffer i skolan (Kons \u00e4r en l\u00e5goddsare) s\u00e5 kan ni k\u00f6pa dem f\u00f6r 20 riksdaler. De \u00e4r supersnygga, bild finnes nedan!\n\nMvh,\n\nF\u00f6re detta Spexnollan och numera ettan (!!!)",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Filip Af Malmborg shared a link to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-06T10:01:36+0000"
        },
        {
            "id": "1493341620746983",
            "message": "Hey everyone! \n\nHave you always wanted to watch a Spex but haven't been able to because you don't know Swedish? \n\nIf so, this is the event for you! Soon, our Finnish friends will come over and show us their Spex which is completely in English!\n\nCheck out the event for tickets and details: https://www.facebook.com/events/746784905529822??ti=ia.",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Joar A. Nykvist shared Fysikalen's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-04T14:11:19+0000"
        },
        {
            "id": "1491970817550730",
            "message": "Visste ni att det nyss has skapats en ny f\u00f6rening p\u00e5 skolan? KTH MAIN kommer att arrangera en pub crawl n\u00e4sta vecka! S\u00e5 om ni k\u00e4nner f\u00f6r att tr\u00e4ffa de internationella eleverna p\u00e5 skolan \u00e4r det bara att passa p\u00e5 och g\u00e5!\n\n\u2014\u0000\nDid you know that a new association has been created at KTH? KTH MAIN will be organising a pub crawl next week for all KTH students so don\u2019t be afraid to join!",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Linn\u00e9a Andersson shared KTH Master's and International Association - KTH MAIN's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-02T21:50:50+0000"
        },
        {
            "id": "1491709494243529",
            "message": "Tjoho!\n\nJag t\u00e4nkte bara g\u00f6ra lite reklam f\u00f6r en helt fantastiskt mysig spelhelg ute p\u00e5 Osqvik 1-3 december. Vi fyller en bil med massa spel, kanske en projektor och lite konsoler, fixar mat och drar till Osqvik hela helgen. Det \u00e4r \u00f6ppet f\u00f6r alla som vill vara med och \u00e4r bara att dyka upp n\u00e4r det passar, d\u00e4remot s\u00e5 k\u00f6per vi bara mat s\u00e5 det r\u00e4cker till de som har anm\u00e4lt sig!\n\nbit.ly/osqcon17",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Ryll \u00c5man shared FFS - Fysiker F\u00f6r Spel's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-02T15:05:20+0000"
        },
        {
            "id": "1489223331158812",
            "message": "Styret t\u00e4nker \u00e5terigen p\u00e5minna om att det \u00e4r Sektionsm\u00f6te p\u00e5 onsdag! Kom, \u00e4t av gratis mat (om ni anm\u00e4ler er i l\u00e4nken i eventet) och diskutera bl.a. budget!\n\nhttps://www.facebook.com/events/296623340838833/",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Eric Landstr\u00f6m shared Fysiksektionen's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-02T06:50:53+0000"
        },
        {
            "id": "1490951650985980",
            "message": "Det har blivit dags f\u00f6r TJEJ\u00d6L! \n\nDen 22 november! Identifierar du dig tjej,  ickebin\u00e4r eller transperson s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen. B\u00e5de studerande och alumner kommer! Det blir sjukt opretenti\u00f6st, en kan komma och g\u00e5 n\u00e4r en vill, det kommer att vara p\u00e5 Retro vid stadsbiblioteket! Vi sitter d\u00e4r fr\u00e5n 18 :)\n\nmer info finns i eventet, s\u00e4g till om l\u00e4nken inte fungerar!\n\nHoppas ni kan komma!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1435789823204654/permalink/1435789833204653/?notif_id=1509555121901866&notif_t=like",
            "group": "1225386484209166",
            "story": "Linn Odelius shared her post to the group: Fysiksektionen KTH.",
            "updated_time": "2017-11-01T17:36:51+0000"
        }
    ],
    "instagram": [
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 43
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg",
            "code": "BbKXRRGDIAU",
            "__typename": "GraphSidecar",
            "date": 1509988778,
            "id": "1642227355785920532",
            "caption": "I l\u00f6rdags var det Ettans Fest och f\u00f6r er som inte fick nog av dekoren kan denna nu besk\u00e5das i konsulatet vars bord \u00e4r fyllda av f\u00e4rska snittblommor och v\u00e4ggar upplysta av nya ljusslingor\u2728",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": null,
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/23347865_2108397219402856_2507928358726139904_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 57
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg",
            "code": "BZ8aCerDeqC",
            "__typename": "GraphSidecar",
            "date": 1507372984,
            "id": "1620284485529365122",
            "caption": "Idag \u00e4r sektionens funktion\u00e4rer p\u00e5 Kakn\u00e4stornet och blir bjudna p\u00e5 brunch med sv\u00e5rslagen utsikt som tack f\u00f6r allt ov\u00e4rderligt jobb de g\u00f6r! \u2764\ufe0f",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": null,
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/22280816_323963818072669_6435249890162376704_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 53
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg",
            "code": "BZ5li6yjyiu",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1507278353,
            "id": "1619490668324792494",
            "caption": "Ojoj nu \u00e4r GK i full fart att rusta upp Konsulatet ytterligare! Nu ska det minsann bli ordentligt med ljud och ljus p\u00e5 Fysiks fester \ud83c\udf89",
            "comments": {
                "count": 3
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoqsFh6H/Pf6+/Wk8wdKtusaqSMkgE4ye3r6VnJMsmNx253dDzx7HtmoSuXckLA1XYuQWQBsZ4+hx19asxqXAEbgEjPr/8AXxUQhlUYXb+BPXuenegQ9ZMqrrhg5A4yDz/UdxVrFZU0MwXaFwzZxgjr3P1x3rP+yXH91qLAXXu5YiQR8j8nj1GO1VJJ9xAU47Z+vX/69W5miEQWKRnGfuMuAODz069utZA60+voVsl/eNhozbygZ3BRgHgHHbqf85qwl9tfa/zD1HXPf2NUZoRIdw5BHXjH51ZtYs275AJBbGfYdRQ3cVrGskiynchBAH5fX0p1cfHM6NvBIb1HH+foa1BqcmOdp/CiwrkBtnHTmqghJXPq20fWugFYkf8ArMejH+tLzKvsv61NQgL/ALZ/2eg+opWk8tGGQdyngDGDj0/nTIOp+lQzffNZo1a3XYIY1ECtJyjcH1HJ+YevuPxFVDFHnhhj6Grkn/Hmv4fzNZFaIxelj//Z",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/22280649_299418383872894_2786920762735329280_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 57
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg",
            "code": "BYqqKhUj4Tk",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1504629975,
            "id": "1597274458782926052",
            "caption": "Nu har h\u00f6stens tisdagspubar b\u00f6rjat igen! V\u00e4lkomna! \ud83c\udf7b",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoq00UHj5s/X/69SeV/vfmP8aeV3rzgdDmpvl4OePr1qRlXyh6N+lN8sejf+O1UkvmSRkyDjkHacewJzg/Wq8GozS7sELgHHyjkj8+KANURA84b8lpfs/sfyWufl1O4zgPgAdgPr2HFV/7Ruf8Anofz/wDrUAH2tkZwMqrnJwT9fXv0+lTBllOyLkjkHlf/AB3rgdznnk9KmXT0kgNw2V2rnbwc4HGOcjNY6Bs56f09f0oA0xJg7WCkLySCcdeQex9Fx07daUBd5ZPlOcHjOF6nB68D+uagkspAuTjHBHPJ+gGT+lXo4pzbbEO0rnA24Jz1GTg89fU9OlSUVpEi3AhidoJ4xjjpx3z3549xVQMDyVBP1/8ArVtxxbbUwyjazEFsbRgbs4JJ64FQm2tgcBhgdPnFMHrtoLp0pePyz/q3J+owOOfw9OtTuI4gXkwF78dfb3zVbSvuL/vN/I1auxmM/Uf+hCgRWQrHbxyYHXa3UdcYzgjOPequryuHWM8Kq5BHGc/zx0+tagAMZzz+9X+dVL/mB/ZuPb94elCAzo43jZJByWI4POfXr7fWt/zD2Ix2+QVgWxJeMdueO3U10YJApsPQ/9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20633860_115552515786598_737219428277551104_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 48
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg",
            "code": "BYOsu-TDywH",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1503691798,
            "id": "1589404460542536711",
            "caption": "Idag var Styret och handlade till morgondagens stuggasque, och r\u00e5kade k\u00f6pa 120 kg mat till 120 pers. Hoppsan s\u00e4ger vi, och hoppas ni s\u00e4ger mums. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
            "comments": {
                "count": 1
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoqchSQYkUEckDJznp16Uw+T028+5HFMkXblh2xgd8HH8+tZjh2bKnk49evTvUmj1eiN7y4nXOMYPGMd8dcfp9KdE6RSY5O/A5P3R6/41jwPKgO7PynHrj/AOtV1Z1/zzQL5ExK7jgg454B9+Ofp+orRUpgZK9KzRIMZOPbqP1BxU4EZ/5aH/P/AAKnYTZUuc7A394L074x27DHT161nFwmM9+f89qvSN5iquMBQP8A9dVJEYHIxikNtrTzNBCFjDOcs33VHzEZ6ZPRR9f0qKS2ZhuVdj9wM7c/0+oqG0n2ZUYBDDJ5JI69PbufpWo1wMbSNwxuyOD/APWP86V0tA1epjh2Q4YYI6A9/oe/41OLmQcc/wDfIq3PAJFGfmU9PT/6xqj9hPZmH40wv3RYj5Uewx+VSeVv6c01OlW4ulCE9W2YcqGF8dOe1XHu2K7RjbxnaB+pPfvTNQHzmqf/ACzP0otcV7HRwphME7s8/wD6qXyff9KS3+6Kt0Af/9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/21041256_215727942292777_6313885723674017792_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 60
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg",
            "code": "BXxnktwjWid",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1502716014,
            "id": "1581218991031806109",
            "caption": "S\u00e5 h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4r m\u00e5nga fina faddrar var i morse p\u00e5 plats f\u00f6r att h\u00e4lsa n\u00d8llan v\u00e4lkommen till KTH!",
            "comments": {
                "count": 3
            },
            "dimensions": {
                "height": 810,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACofpAAH6VaQAYye1U2iAlZemCf51rW0YVyuVztHC5/PJ4/KrtcbYgK4/wDrf/WqFyorV8vv6VlzQh5yucE89Pajlt1FcpvKvQUzBpzxgNj3xV8QCh6DuZYUyHPTv15/HnrUwjPctn8en1B96aBKP4f1H+NOErr1U/n/APZVne/X8S9un4D1XBzliBxznH5E80piOOC3U9ufz3dOeKZ9rA7H/P40fa19z7c/41Vn3C/kvuRE/mYA5wp447/rmrQvGAwVyfrVd7lD7fn/AIGq5dPf8/8A61KzC6Z//9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/20836876_1958671447737174_9080300057680412672_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 34
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg",
            "code": "BXsw2rbD3-M",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1502553107,
            "id": "1579852433009377164",
            "caption": "Nu \u00e4r det kickoff-info f\u00f6r alla faddrar i F2. Vi \u00e4r s\u00e5 taggade inf\u00f6r mottagningsveckorna och att f\u00e5 tr\u00e4ffa n\u00d8llan! \ud83d\ude03",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoqs/YSB8pI+vNQyW0i+jfof61rwXEbIPmH8qrySgvwwx+FS1ZFJmQ42Y3grnuf/rUmAehzXQPChwWAOORnmsq7eMybWXlc4OePx6f1qHpuNO5TIx1/Sm8etSmHnPY9u1N2UDKYlIqMyGoCcen5Um4ev6Vre5mWTM3qfzNJ5rdSc5/OoBlvu5P4CpV8wcDcMdsgVLGTfa3Hc/jS/bH9qhwx4Yj8WFS+XH61OhRW8sng8elHlqOtMY0icnnmjUNB2QCNvH0qYHHOAx9+aHUfLx3pj9DSuMc0rjphfoAP/r1H5z/3j+dRDrRVWJuf/9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20759608_261860987639254_1870218447909027840_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 38
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg",
            "code": "BXAiA6eD0wC",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1501068932,
            "id": "1567402266687654914",
            "caption": "S\u00e5 h\u00e4r trevligt var det ig\u00e5r n\u00e4r ftm\ud83c\udf38 h\u00f6ll en middag med egenodlade gr\u00f6nsaker, grillning och invigning av sektionens nybyggda utem\u00f6bler! \u2600\ufe0f @fysikstradgardsmasteri",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoqbCZpWC7mAJxk8gU65geN9uS/Gc47VMlwIIyzjLDPGPyJ9h3qUXwcAEEFgCT25HI+vHT3rnS8rGljJf5eSae4VUUk/McZHsR1/Mj86utEB90/ezjcOnXjB+vWqUlruG35ty9x0yfbrg8Zx35qkrk7eZGwKHnP4Ubx/eP51CrnbtfPytk56kYzVvdG3O0889f/AK1D0Go32ImunePBP3eBx2J7+tXLaE8KzZY/w8fgPr3NV7eLaDI4+VcYz39/w61cQrLluM5/H2565rSPkhSHXg2qV6t2PPtnHIyMA8VShnMY2D5WPf8AzzV1XjDeTgvI3qDgd+vOMjuBgVWmhKjzCOBkAZyMZznPcDmpV1v8xf5Fa4IX5jyCDgkfePTg+3cHpinrc2mBlXzjnB/+vVOSTzeMYA6D0z/jUXlGm4p76ehSbWxrk7htblR2zSCRAwAznvn0pRUcvUVjGVvdO6rTT97ZlyPLk+UwPXcc5IB7Ulw8m0pJgrtwCvr9O1VNO4z9a0Zfut/un+VdPxanm/CznYmCt83ArYxbnnPWsZh8w+tbqqMDgVhPo9Toh1R//9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/20346816_255310714970740_1096031883927486464_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 41
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg",
            "code": "BVPTHpbjU3D",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1497269472,
            "id": "1535530086362336707",
            "caption": "sommarlov! s\u00e4ger vissa. planerande! s\u00e4ger mottagningen!",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 809,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACofpKgPIHPIPFA+9s79aa91jGwlSfQ9ane4VXUDeWIHzZ7EcZ9cE8EdOlQaWGmM+lQOhFSieUlcM5Y5A5PPrjIwafJ5w+aQsqgZznP5e9AijIuDgc9OfwqKp5nO7O45IA9Pz9xUHmN6mmhMbGpDBWH3sYz/ADq4oZ28uP5vnwDjOM/Xp+HWo5pgcK67h2PQj6H+hq9ZGPeuwEBOSD1J6c/zqW+5Vl0f+ZItlPJIGnK/IMAAjOOgwB0Hf+dMxdgiIr8oIAfBPToc56evFX7e2kiZmcgk9OnAz69fw6VYmkZY2ZeSoOM+3+c0X6BY44kk/N1FGatXLeaxmACkna47bvUf72OfQj3qDAqyD//Z",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.809.809/19050334_1048572665275283_7485208667768225792_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 46
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg",
            "code": "BToIEhOjXZC",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1493807573,
            "id": "1506489570283058754",
            "caption": "I detta str\u00e5lande sommarv\u00e4der flyttas lunchen i Konsulatet utomhus \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoqpk7Rk9B6VNBNGDksBnjnj/6361GBWdLHscjt2rPc3bsdGCGGQQR69az15H4n+lVLJD5o5wACTg+3Q/jVxPuA+xNK1gvzWfqMj5z2PWn4HrUacL78CrAVe9VcxJBGIsbyFIBJzz3447+3bNQfZ0mVpWyAOpXJC+v+92Jx+laEturoVUkZweTkZH68+3fmkjhkhi8tDubJIPQDPY9TgfTmnoO7M62iEYJxgkEZbIBPHGeMf19acCNu3qcHpyAASD6c+meORV+6kYw+WuXbGG+X0HX09+PwrFgm4IbkEYGexPJ5+g6evNC13He2xbhgaQEqPlB79acdwPf/AD+NTLOGVUb0BJ9857Y4xikN0mfuinyvci6LMZJIPSrGeMmoIB8/4H+lIT8pPfj+dIZYRs5pskUcgw6gjOfxqNOrfQf0qSTtSAqy2CsQYiFB4I5/Me/twKP7NH94/kKudhTs0XewWP/Z",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18161552_431184757244536_6702441510748553216_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 46
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg",
            "code": "BTM1qiMDk4m",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1492891953,
            "id": "1498808795400130086",
            "caption": "Nu b\u00f6rjar Teknisk Fysiks 85-\u00e5rsfirande! Hoppas ni \u00e4r lika taggade som vi \u00e4r p\u00e5 Jubelveckan!",
            "comments": {
                "count": 0
            },
            "dimensions": {
                "height": 607,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoXrYBYYIJ7kY/Dpxn1q2sbMcuM/wCev51msWMpRTjGfQfz7cUyWWWHgtlW5wGz0PIOOlZbmmyNhYiRkDjOBjufamyBY03Ek5JA59MZx+JxVWP7QAJI2LIRn5SOCOmQeOM496iM7EhWbBXPBAP3vbpii3Rjv1Q971sgEYA6Z46dRS/bZDyEXB+tU3R3k8xvm569s59Bnj/PNQO6hiMtwT0PFOy6CdwlXcS3c01YcjHeiiqIEKuPkPQHpTvLI5BwaKKQx8QKsCfzB/P86jk+ZiwwMknGOmTRRQaJXWp//9k=",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.607.607/18013277_1919440511619231_2297449152763658240_n.jpg",
            "gating_info": null
        },
        {
            "owner": {
                "id": "2905411461"
            },
            "comments_disabled": false,
            "thumbnail_resources": [
                {
                    "config_width": 150,
                    "config_height": 150,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s150x150/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 240,
                    "config_height": 240,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s240x240/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 320,
                    "config_height": 320,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 480,
                    "config_height": 480,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg"
                },
                {
                    "config_width": 640,
                    "config_height": 640,
                    "src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg"
                }
            ],
            "likes": {
                "count": 51
            },
            "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg",
            "code": "BTJDW2GjIgv",
            "__typename": "GraphImage",
            "date": 1492764914,
            "id": "1497743115137353775",
            "caption": "Nu sticker Styret (+\u00d6F+klubbis) till Ume\u00e5 f\u00f6r att tr\u00e4ffa f-styrelserna fr\u00e5n Lund, Chalmers och Ume\u00e5. \u2708\ufe0f\u2708\ufe0f",
            "comments": {
                "count": 1
            },
            "dimensions": {
                "height": 1080,
                "width": 1080
            },
            "is_video": false,
            "media_preview": "ACoq24Zdyndyy5Bx7cVNGwdQw5B6e1c7Z+WxZX3AfMQ4JAx6H19uPWrVmyW6sHJXuATjp9KAsa5ZVOD1OcUpIUbmOB/Kst5klaMnIUEkg5J/Aj6U6eVCNqdD3bJ/QnvSHY0wyt0IOPQ07isFpPJxEuACRukB5/L9KlOpxDomfxpgUhCYXGeRj5T/AJ78Uly3nAKzYIPXGc+x7/56U3zwy7U9zj/Pb6VJDClwdsg2nbngkEfTsf8ACo6mllbUsWqmRFXcuU4wPbPJzyahnkCybc78fUc/Tvj8qjswQSM4xwR647j+vrxUdzlZd3+emKvp5kbPfQgmc5w3Uf15zUXnewqWSRW4Pr/nmocL6frST8i3HzRGGPB9OlTozKAecdKrL0/Grp+4PwpmVyWAfNuPbpT5/m5pkVOfpVEme+RR5n1qR6goHc//2Q==",
            "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18013851_203138143518592_5195717668497260544_n.jpg",
            "gating_info": null
        }
    ],
    "calendar": {
        "defaultReminders": [],
        "nextPageToken": "EiUKGjhrYzhyYmVsdmEydnU4b2hwczZobmdnN2xnGIDAvb_HqOEC",
        "accessRole": "reader",
        "timeZone": "Europe/Stockholm",
        "updated": "2017-11-11T12:15:22.283Z",
        "summary": "Fysiksektionen",
        "items": [
            {
                "sequence": 0,
                "transparency": "transparent",
                "start": {
                    "date": "2017-11-06"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=N29kMmo0MmM2dHZna3FzNjJvbXNkYTFjNWcgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-05T14:56:07.202Z",
                "summary": "Kandidaturperiod",
                "location": "Konsulatet, Brinellv\u00e4gen 89",
                "iCalUID": "7od2j42c6tvgkqs62omsda1c5g@google.com",
                "creator": {
                    "email": "gustav.gyback@gmail.com",
                    "displayName": "Gustav Gyback"
                },
                "etag": "\"3019787534404000\"",
                "end": {
                    "date": "2017-11-18"
                },
                "id": "7od2j42c6tvgkqs62omsda1c5g",
                "created": "2017-11-01T10:56:37.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 1,
                "start": {
                    "dateTime": "2017-11-20T17:23:00+01:00"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=MzUzM2tlYXJsdDIyM2l2amcwOGdqcnJlYjcgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-01T13:21:50.418Z",
                "summary": "Utfr\u00e5gning",
                "creator": {
                    "email": "gustav.gyback@gmail.com",
                    "displayName": "Gustav Gyback"
                },
                "location": "Konsulatet, Brinellv\u00e4gen 89",
                "iCalUID": "3533kearlt223ivjg08gjrreb7@google.com",
                "description": "Utfr\u00e5gning av kandidater till Val-SM\nDet kommer finnas mat till de som \u00e4r anm\u00e4lda",
                "etag": "\"3019085020836000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-11-20T19:23:00+01:00"
                },
                "id": "3533kearlt223ivjg08gjrreb7",
                "created": "2017-11-01T13:21:37.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 0,
                "transparency": "transparent",
                "start": {
                    "date": "2017-11-21"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NWlibGhrMGNyYTQzYm52cjd2MDF2MHZjam8gZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-01T13:25:35.786Z",
                "summary": "R\u00f6stning",
                "creator": {
                    "email": "gustav.gyback@gmail.com",
                    "displayName": "Gustav Gyback"
                },
                "location": "Konsulatet, Brinellv\u00e4gen 89",
                "iCalUID": "5iblhk0cra43bnvr7v01v0vcjo@google.com",
                "description": "R\u00f6stningen \u00e4r \u00f6ppen under lunchen och sker i Konsulatet.",
                "etag": "\"3019085471572000\"",
                "end": {
                    "date": "2017-11-28"
                },
                "id": "5iblhk0cra43bnvr7v01v0vcjo",
                "created": "2017-11-01T13:25:35.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 1,
                "start": {
                    "dateTime": "2017-11-28T17:23:00+01:00"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=MDQwcHUwdHJpbG92aWI1dmxoaDNndWUwbTUgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-01T14:50:05.620Z",
                "summary": "Val-SM",
                "creator": {
                    "email": "gustav.gyback@gmail.com",
                    "displayName": "Gustav Gyback"
                },
                "location": "Konsulatet, Brinellv\u00e4gen 89",
                "iCalUID": "040pu0trilovib5vlhh3gue0m5@google.com",
                "description": "Val-SM, H\u00e4r ska vi bland annat r\u00f6sta om godk\u00e4nnandet av valf\u00f6rf\u00f6randet s\u00e5 att vi f\u00e5r f\u00f6rtroendevalda till n\u00e4sta \u00e5r.",
                "etag": "\"3019095611240000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-11-28T20:53:00+01:00"
                },
                "id": "040pu0trilovib5vlhh3gue0m5",
                "created": "2017-11-01T13:27:54.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 0,
                "start": {
                    "dateTime": "2017-11-29T18:00:00+01:00",
                    "timeZone": "Europe/Stockholm"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NjRyNjJlMzJjb3AzZ2I5azY4cDY2YjlrYzlobWNiOXBjZ3IzaWI5bzc1aGpnZDFvNzFpMzZkaGo2NCBlMTdycG92aDV2N2o3OWZwcDc0ZDFna2VyOEBn",
                "updated": "2017-11-01T14:53:55.163Z",
                "summary": "KF 2",
                "creator": {
                    "email": "gustav.gyback@gmail.com",
                    "displayName": "Gustav Gyback"
                },
                "location": "Nymble, Drottning Kristinas v\u00e4g 15, 114 28 Stockholm, Sverige",
                "iCalUID": "64r62e32cop3gb9k68p66b9kc9hmcb9pcgr3ib9o75hjgd1o71i36dhj64@google.com",
                "description": "K\u00e5rfullm\u00e4ktige m\u00f6te 2\nVill man n\u00e4rvara skickas d\u00e5 f\u00f6rfr\u00e5gan till talman@ths.kth.se senast fem dagar innan m\u00f6tet.",
                "etag": "\"3019096070326000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-11-29T22:00:00+01:00",
                    "timeZone": "Europe/Stockholm"
                },
                "id": "64r62e32cop3gb9k68p66b9kc9hmcb9pcgr3ib9o75hjgd1o71i36dhj64",
                "created": "2017-11-01T14:53:55.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 0,
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=N29zbWJyYmFnbWpjcWJnN2cxMWl2aWVmbHUgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-07T10:36:53.677Z",
                "summary": "Adventsmys",
                "created": "2017-11-07T10:36:53.000Z",
                "iCalUID": "7osmbrbagmjcqbg7g11ivieflu@google.com",
                "etag": "\"3020102027354000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-12-03T20:00:00+01:00"
                },
                "id": "7osmbrbagmjcqbg7g11ivieflu",
                "creator": {
                    "email": "axel.demborg@gmail.com",
                    "displayName": "Axel Demborg"
                },
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "start": {
                    "dateTime": "2017-12-03T15:00:00+01:00"
                }
            },
            {
                "sequence": 1,
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=MTkzdGljdDNhdm10dDg3ODNla2hmNjdkbzIgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-01T12:30:45.993Z",
                "summary": "Mottagningens tackfest",
                "created": "2017-11-01T12:30:22.000Z",
                "iCalUID": "193tict3avmtt8783ekhf67do2@google.com",
                "etag": "\"3019078891986000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-12-10T01:00:00+01:00"
                },
                "id": "193tict3avmtt8783ekhf67do2",
                "creator": {
                    "email": "ksenia.loskutova@gmail.com",
                    "displayName": "Ksenia Loskutova"
                },
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "start": {
                    "dateTime": "2017-12-09T18:00:00+01:00"
                }
            },
            {
                "sequence": 1,
                "start": {
                    "dateTime": "2017-12-15T17:00:00+01:00"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=MWRpcm9yN2pnN3BhamlncGN2cnVvY25nc2UgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-11-11T12:15:21.930Z",
                "summary": "Julmiddag",
                "location": "Konsulatet",
                "iCalUID": "1diror7jg7pajigpcvruocngse@google.com",
                "creator": {
                    "email": "axel.demborg@gmail.com",
                    "displayName": "Axel Demborg"
                },
                "etag": "\"3020805043860000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2017-12-15T23:00:00+01:00"
                },
                "id": "1diror7jg7pajigpcvruocngse",
                "created": "2017-11-07T10:33:10.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 0,
                "start": {
                    "dateTime": "2018-09-11T19:00:00+02:00"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=Y2JkdGdjNnFzNDk5Z2Jsa2FzM2htYXZvbW8gZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2017-07-21T16:21:43.574Z",
                "summary": "Fysikalen",
                "creator": {
                    "email": "rutgeriwf@gmail.com",
                    "displayName": "Rutger Fuglesang"
                },
                "location": "Dieselverkstaden",
                "iCalUID": "cbdtgc6qs499gblkas3hmavomo@google.com",
                "description": "Fysikalen!!!",
                "etag": "\"3001308207148000\"",
                "end": {
                    "dateTime": "2018-09-15T23:00:00+02:00"
                },
                "id": "cbdtgc6qs499gblkas3hmavomo",
                "created": "2017-07-21T16:21:34.000Z",
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            },
            {
                "sequence": 0,
                "transparency": "transparent",
                "start": {
                    "date": "2019-03-30"
                },
                "htmlLink": "https://www.google.com/calendar/event?eid=OGtjOHJiZWx2YTJ2dThvaHBzNmhuZ2c3bGcgZTE3cnBvdmg1djdqNzlmcHA3NGQxZ2tlcjhAZw",
                "updated": "2016-05-24T08:26:46.473Z",
                "summary": "\u00c5sa fyller 30",
                "created": "2016-05-24T08:26:46.000Z",
                "iCalUID": "8kc8rbelva2vu8ohps6hngg7lg@google.com",
                "description": "\u00c5ret var 1989 och Carina Bark (d\u00e5varande klubbm\u00e4stare) ritade en rosa elefant p\u00e5 gr\u00f6n bakgrund \u2013 fkm*s maskot, som sedermera kommit att kallas \u00c5sa. Det \u00e4r inte varje \u00e5r en maskot fyller 30, givetvis \u00e4r detta n\u00e5got att fira!",
                "etag": "\"2928156812946000\"",
                "end": {
                    "date": "2019-03-31"
                },
                "id": "8kc8rbelva2vu8ohps6hngg7lg",
                "creator": {
                    "email": "meder.markus1@gmail.com",
                    "displayName": "Markus Meder"
                },
                "status": "confirmed",
                "kind": "calendar#event",
                "organizer": {
                    "self": true,
                    "email": "e17rpovh5v7j79fpp74d1gker8@group.calendar.google.com",
                    "displayName": "Fysiksektionen"
                }
            }
        ],
        "kind": "calendar#events",
        "etag": "\"p33sffevenurde0g\""
    },
    "fnews": [
        {
            "category": "Styret",
            "published": "Tue, 14 Nov 2017 19:48:00 +0000",
            "description": "Hej sektionen! Det kallas nu till Val-SM, det vill s\u00e4ga \u00e5rets 5:e sektionsm\u00f6te f\u00f6r i \u00e5r. Val-SM \u00e4ger rum i konsulatet tisdagen den 28:e november kl. 17:23. P\u00e5 m\u00f6tet kommer bland annat resultatet fr\u00e5n f\u00f6rtidsvalet presenteras och fyllnadsval till de poster som fortfarande st\u00e5r tomma kommer h\u00e5llas. Vill du motionera om n\u00e5got skickar du din motion till styret@f.kth.se senast tisdag [...]",
            "title": "Val-SM \u2013 Sektionsm\u00f6te 5",
            "content": "<p>Hej sektionen!</p>\n<p>Det kallas nu till Val-SM, det vill s\u00e4ga \u00e5rets 5:e sektionsm\u00f6te f\u00f6r i \u00e5r.</p>\n<p>Val-SM \u00e4ger rum i konsulatet tisdagen den 28:e november kl. 17:23.</p>\n<p>P\u00e5 m\u00f6tet kommer bland annat resultatet fr\u00e5n f\u00f6rtidsvalet presenteras och fyllnadsval till de poster som fortfarande st\u00e5r tomma kommer h\u00e5llas.</p>\n<p>Vill du motionera om n\u00e5got skickar du din motion till styret@f.kth.se senast tisdag 21:a november.</p>\n<p>Handlingar kommer upp h\u00e4r senast onsdag 22:a november.</p>\n"
        },
        {
            "category": "Styret",
            "published": "Wed, 01 Nov 2017 10:56:14 +0000",
            "description": "Fr\u00e5n och med den 1 december 2017 kommer KTH begr\u00e4nsa antalet datasalar som \u00e4r \u00f6ppna p\u00e5 natten. De datasalar som som \u00e4r tillg\u00e4ngliga kv\u00e4lls-, nattetid och helger kommer att ha de programvaror som finns inom utbildningsomr\u00e5dena. Bes\u00f6ks- och inloggningsstatistik har analyserats f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla relevant IT-st\u00f6d. De nya reglerna f\u00f6ljer: Datorsalarna med begr\u00e4nsad tillg\u00e4nglighet ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r studenter helgfria [...]",
            "title": "\u00c4ndrad tillg\u00e5ng till datasalar nattetid",
            "content": "<p>Fr\u00e5n och med den 1 december 2017 kommer KTH begr\u00e4nsa antalet datasalar som \u00e4r \u00f6ppna p\u00e5 natten.<br />\nDe datasalar som som \u00e4r tillg\u00e4ngliga kv\u00e4lls-, nattetid och helger kommer att ha de programvaror som finns inom utbildningsomr\u00e5dena. Bes\u00f6ks- och inloggningsstatistik har analyserats f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla relevant IT-st\u00f6d.</p>\n<p>De nya reglerna f\u00f6ljer:</p>\n<p><strong>Datorsalarna med begr\u00e4nsad tillg\u00e4nglighet ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r studenter helgfria vardagar kl. 07:00 &#8211; 22:00.</strong></p>\n<ul>\n<li>Maskin (Butter, Tr\u00f6tter, Kloker, Toker, Glader, Prosit)</li>\n<li>Q-salar (XQ23, XQ25)</li>\n<li>Bergs (M102, M122)</li>\n<li>Lantm\u00e4teri (Bure, Faggot, MacLean)</li>\n<li>RB33</li>\n<li>E-huset, CSC skolan</li>\n</ul>\n<p><strong>Resterande datorsalar ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r studenter dygnet runt/\u00e5ret runt</strong></p>\n<ul>\n<li>Fylke (Merry, Pippin, Frodo, Bilbo, Sam)</li>\n<li>V-salar (Nils, Baltzar, Christopher)</li>\n<li>Q-salar (endast XQ32)</li>\n<li>D-huset (Matsalen, Konsthallen, Musiksalen, Sporthallen, Spelhallen)</li>\n</ul>\n"
        },
        {
            "category": "Styret",
            "published": "Wed, 18 Oct 2017 11:49:32 +0000",
            "description": "Det kallas nu till \u00e5rets fj\u00e4rde sektionsm\u00f6te. Kallelsen hittar du h\u00e4r. Tid och plats f\u00f6r m\u00f6tet \u00e4r onsdag 1:a november kl. 17:23 i Konsulatet. Handlingarna hittar du h\u00e4r. [...]",
            "title": "Sektionsm\u00f6te 4",
            "content": "<p>Det kallas nu till \u00e5rets fj\u00e4rde sektionsm\u00f6te. Kallelsen hittar du <a href=\"https://drive.google.com/open?id=0BxDZAZZcoc3dS2ZtaVcwajAtSzg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">h\u00e4r</a>.</p>\n<p>Tid och plats f\u00f6r m\u00f6tet \u00e4r onsdag 1:a november kl. 17:23 i Konsulatet.</p>\n<p>Handlingarna hittar du <a href=\"https://drive.google.com/open?id=0BxDZAZZcoc3dUUlMWlNmTkkzRWc\">h\u00e4r</a>.</p>\n"
        },
        {
            "category": "Externt",
            "published": "Fri, 15 Sep 2017 09:36:09 +0000",
            "description": "ENGLISH BELOW Valberedningen p\u00e5 THS lyser just nu h\u00f6stens val till k\u00e5rledningen! Posterna \u00e4r arvoderade heltidsarbeten som inneb\u00e4r att man tar en paus fr\u00e5n studierna under ett \u00e5r och arbetar inom k\u00e5ren. Samtliga poster ger stora erfarenheter som kan vara meriterande i framtida arbetss\u00f6kande. Gyllene m\u00f6jligheter, med andra ord! De tillg\u00e4ngliga posterna till k\u00e5rledningen \u00e4r: Mottagningssamordnare Chef f\u00f6r utbildningsinflytande Evenemangschef [...]",
            "title": "INFORMATION OM H\u00d6STENS VAL P\u00c5 THS/INFORMATION ABOUT ELECTIONS AT THS",
            "content": "<p>ENGLISH BELOW</p>\n<p>Valberedningen p\u00e5 THS lyser just nu h\u00f6stens val till k\u00e5rledningen! Posterna \u00e4r arvoderade heltidsarbeten<br />\nsom inneb\u00e4r att man tar en paus fr\u00e5n studierna under ett \u00e5r och arbetar inom k\u00e5ren. Samtliga poster ger<br />\nstora erfarenheter som kan vara meriterande i framtida arbetss\u00f6kande. Gyllene m\u00f6jligheter, med andra ord!</p>\n<p>De tillg\u00e4ngliga posterna till k\u00e5rledningen \u00e4r:</p>\n<ul>\n<li>Mottagningssamordnare</li>\n<li>Chef f\u00f6r utbildningsinflytande</li>\n<li>Evenemangschef</li>\n<li>Projektledare f\u00f6r THS Armada</li>\n<li>Studiesocialt och internationellt ansvarig</li>\n</ul>\n<p>Ut\u00f6ver de fem posterna i k\u00e5rledningen utlyser vi i valberedningen \u00e4ven tv\u00e5 fyllnadsval p\u00e5 THS:</p>\n<ul>\n<li>Tre platser i THS valberedning</li>\n<li>En plats som THS revisor f\u00f6r k\u00e5rfullm\u00e4ktige</li>\n</ul>\n<p>Vi i valberedning vill po\u00e4ngtera att dessa poster inte bara ger goda erfarenheter utan ger \u00e4ven m\u00f6jlighet att<br />\nberika studentlivet och engagera sig i studentk\u00e5ren.</p>\n<p>Om du vill veta mer om posterna bes\u00f6ker du:<br />\n<a href=\"http://ths.kth.se/39224/recruitment-management-team-2018\">http://ths.kth.se/39224/recruitment-management-team-2018</a> (THS K\u00e5rledning)<br />\n<a href=\"https://campuscompetence.se/ths/ths-centralt\">https://campuscompetence.se/ths/ths-centralt</a> (Fyllnadsval till THS valberedning och revisor)<br />\nHar du n\u00e5gra funderingar eller fr\u00e5gor kontakta THS valberedning, vi hj\u00e4lper dig mer \u00e4n g\u00e4rna:<br />\nvalberedning@ths.kth.se</p>\n<p>**** ENGLISH ****</p>\n<p>This autumn it is time to elect the five positions in the management team of THS (the Student Union of<br />\nKTH). These positions are paid full-time jobs which imply that you take a break from studies during a year<br />\nto work at the Student Union. All of these positions generate great experiences that can be of significance<br />\nduring applying for future jobs. Furthermore, these positions give you the opportunity to engage in student<br />\nlife and activities in the Student Union. Great possibilities, in other words!</p>\n<p>Two of these five positions require fluency in the Swedish language.<br />\nThe positions available are:</p>\n<ul>\n<li>Reception Coordinator (Requires fluency in Swedish)</li>\n<li>Head of Educational Affairs (Requires fluency in Swedish)</li>\n<li>Event Manager</li>\n<li>Project Leader for THS Armada</li>\n<li>Head of Social and International Relations</li>\n</ul>\n<p>In addition to the five available positions in the management team of THS there are two more position<br />\navailable in a by-election at THS.</p>\n<ul>\n<li>Three positions in the Nomination Committee</li>\n<li>One position as account at THS Student Council</li>\n</ul>\n<p>If you want more information about the available positions, please visit:<br />\n<a href=\"http://ths.kth.se/39224/recruitment-management-team-2018\">http://ths.kth.se/39224/recruitment-management-team-2018</a> (THS Management Team)<br />\n<a href=\"https://campuscompetence.se/ths/ths-centralt\">https://campuscompetence.se/ths/ths-centralt</a> (By-election for THS Nomination Committee<br />\nand accountant)<br />\nDo you have any thoughts or questions please contact the THS Nomination Committee; we are more than<br />\nhappy to help you:<br />\nvalberedning@ths.kth.se</p>\n<p>&nbsp;</p>\n"
        },
        {
            "category": "Styret",
            "published": "Wed, 13 Sep 2017 11:20:09 +0000",
            "description": "Det kallas nu till \u00e5rets tredje sektionsm\u00f6te i ordningen. M\u00f6tet \u00e4r onsdagen 27 september och b\u00f6rjar i vanlig ordning kl 17:23 i Konsulatet. Handlingarna kan du hitta h\u00e4r. F\u00f6r att f\u00e5 gratis mat p\u00e5 m\u00f6tet beh\u00f6ver en anm\u00e4la sig. Det g\u00f6r man h\u00e4r. [...]",
            "title": "Sektionsm\u00f6te 3",
            "content": "<p>Det kallas nu till \u00e5rets tredje sektionsm\u00f6te i ordningen.</p>\n<p>M\u00f6tet \u00e4r onsdagen 27 september och b\u00f6rjar i vanlig ordning kl 17:23 i Konsulatet.</p>\n<p>Handlingarna kan du hitta <a href=\"https://drive.google.com/open?id=0BxDZAZZcoc3dTkZUX2x2bG9OeFU\">h\u00e4r</a>.</p>\n<p>F\u00f6r att f\u00e5 gratis mat p\u00e5 m\u00f6tet beh\u00f6ver en anm\u00e4la sig. Det g\u00f6r man <a href=\"http://bit.ly/MatSM3-17\">h\u00e4r</a>.</p>\n"
        }
    ]
}