[
    {
        "id": "1592803234134154",
        "updated_time": "2018-02-13T19:38:35+0000",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Gl\u00f6m inte att Kampanjpuben drar ig\u00e5ng kl. 17:23 ikv\u00e4ll! Mottagningen lovar att erbjuda semlor!\n\n/PR-m\u00e4stare i fkm*"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-13T18:44:10+0000",
        "id": "1592974840783660",
        "story": "Leo Enge shared Mottagningen's post to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Nu g\u00e5r det att s\u00f6ka till de st\u00f6rre posterna i Mottagningen!"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-13T18:01:16+0000",
        "id": "1592815097466301",
        "story": "Elliot Epstein shared Union Sports Association's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Gillar du INNEBANDY?! Den 23-24 februari \u00e4r det dags f\u00f6r f\u00f6rsta delt\u00e4vlingen i THS M\u00e4sterskapen och f\u00f6rst ut \u00e4r innebandy! Aktivitetsn\u00e4mnden \u00e4r j\u00e4ttetaggade inf\u00f6r detta och hoppas att ni \u00e4r lika taggade som vi! Om du \u00e4r intresserad av att vara med och representera Fysiksektionen och spela i v\u00e5ra orangea tr\u00f6jor, s\u00e5 gilla kommentaren i inl\u00e4gget. Om tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga \u00e4r intresserade anm\u00e4ler vi ett lag!"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-13T13:59:57+0000",
        "id": "1592746630806481",
        "story": "Lasek Rasoul shared Fysiksektionens N\u00e4ringslivsutskott's post to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-13T11:55:36+0000",
        "id": "1592641910816953",
        "story": "Anna Karlhede shared her event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "tjej\u00f6l n\u00e4sta vecka komsikomsi! Vi ses p\u00e5 retro 19.00. blev lite snabbt p\u00e5t\u00e4nkt f\u00f6r vi ins\u00e5g att det va tentap! ses <3"
    },
    {
        "id": "1592569897490821",
        "updated_time": "2018-02-13T10:13:15+0000",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Du har v\u00e4l inte missat att f\u00f6lja Fysiksektionen p\u00e5 Instagram. Nu finns vi ocks\u00e5 p\u00e5 Snapchat! F\u00f6lj FysikTHS!"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-13T09:58:26+0000",
        "id": "1592557984158679",
        "story": "Adam Sk\u00e4rbo Jonsson shared his post to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Hej!\nJag l\u00e5ter best\u00e4llningsformul\u00e4ret vara \u00f6ppet till och med imorgon (onsdag). Se till att g\u00f6ra din best\u00e4llning tills dess om du inte har gjort det!"
    },
    {
        "id": "1592512860829858",
        "updated_time": "2018-02-13T08:42:32+0000",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Fysik och till\u00e4mpad Fysik via Patrik Henelius l\u00e5ter h\u00e4lsa att: Alla studerande och anst\u00e4llda med anknytning  AlbaNova \u00e4r varmt v\u00e4lkomna till den officiella invigningen av de nya studieutrymmena i AlbaNovas bibliotek  tisdagen den 13.2.2018 kl 14.30-16.00. Utrymmet \u00e4r speciellt avsett f\u00f6r SU och KTH studerande med anknytning till AlbaNovas verksamhetsomr\u00e5den s\u00e5som Astronomi, Bioteknologi och Fysik."
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-12T12:20:03+0000",
        "id": "1587131268034684",
        "story": "Fysiksektionen shared a link to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Vill du st\u00e5 p\u00e5 \u00d6ppet Hus \u00e5 Fysikprogrammets v\u00e4gnar?\nMer info i formul\u00e4rer\n\nhttps://goo.gl/forms/AtYYTqZRBkj11tV52"
    },
    {
        "updated_time": "2018-02-09T14:29:02+0000",
        "id": "1588282257919585",
        "story": "Fredrik Sj\u00f6str\u00f6m shared Flygsektionen's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "message": "Save that date osv, detta blir skojigt!"
    }
]