[
    {
        "published": "Tue, 13 Feb 2018 18:03:00 +0000",
        "title": "S\u00f6k de st\u00f6rre ansvarsposterna i Mottagningen 2018",
        "description": "Mottagnings\u00e5ret har nu b\u00f6rjat p\u00e5 riktigt! Fr\u00e5n idag, fram till tisdagen den 27:e februari kan du nu s\u00f6ka de st\u00f6rre ansvarsposterna i Mottagningen. De posterna som g\u00e5r att s\u00f6ka nu \u00e4r: F\u00f6rfadder Mediafadder Butler S\u00e5ngf\u00f6hs Spexf\u00f6hs Stugf\u00f6hs/Skogsf\u00f6hs/Arrang\u00f6r av stuggasquen Cyberf\u00f6hs/Arrang\u00f6r av n\u00d8lLanet Ettans fest n\u00d8llegasuen n\u00d8llebanquetten Stuggasquen/Stugf\u00f6hs Alumnievent Gykelskola Varning p\u00e5 stan n\u00d8lLan/Cyberf\u00f6hs Matberedare Vettiquettef\u00f6rel\u00e4sning H\u00e4lsa-och-balans-f\u00f6rel\u00e4sning Studietekninkf\u00f6rel\u00e4sning Vill du ocks\u00e5 [...]",
        "content": "<p>Mottagnings\u00e5ret har nu b\u00f6rjat p\u00e5 riktigt! Fr\u00e5n idag, fram till tisdagen den 27:e februari kan du nu s\u00f6ka de st\u00f6rre ansvarsposterna i Mottagningen. De posterna som g\u00e5r att s\u00f6ka nu \u00e4r:</p>\n<ul>\n<li>F\u00f6rfadder</li>\n<li>Mediafadder</li>\n<li>Butler</li>\n<li>S\u00e5ngf\u00f6hs</li>\n<li>Spexf\u00f6hs</li>\n<li>Stugf\u00f6hs/Skogsf\u00f6hs/Arrang\u00f6r av stuggasquen</li>\n<li>Cyberf\u00f6hs/Arrang\u00f6r av n\u00d8lLanet</li>\n<li>Ettans fest</li>\n<li>n\u00d8llegasuen</li>\n<li>n\u00d8llebanquetten</li>\n<li>Stuggasquen/Stugf\u00f6hs</li>\n<li>Alumnievent</li>\n<li>Gykelskola</li>\n<li>Varning p\u00e5 stan</li>\n<li>n\u00d8lLan/Cyberf\u00f6hs</li>\n<li>Matberedare</li>\n<li>Vettiquettef\u00f6rel\u00e4sning</li>\n<li>H\u00e4lsa-och-balans-f\u00f6rel\u00e4sning</li>\n<li>Studietekninkf\u00f6rel\u00e4sning</li>\n</ul>\n<p>Vill du ocks\u00e5 hj\u00e4lpa n\u00d8llan att komma in i studentlivet och framf\u00f6rallt, vill du ocks\u00e5 f\u00e5 g\u00e5 p\u00e5 mottagningens tackfest? D\u00e5 ska du s\u00f6ka h\u00e4r: <a href=\"https://goo.gl/forms/fAOYgMhCvcisPkDQ2\">ANM\u00c4LAN</a>.</p>\n<p>Mer information om varje post finns att finna i dokumentet\u00a0<i><a href=\"https://drive.google.com/file/d/1wC3DVajvts5hMQI4ImKM0jolZ2sGGS-W/view?usp=sharing\">Ansvarsposter inom\u00a0Mottagningen\u00a02018</a>.</i></p>\n<p>Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor \u00e4r det bara att hugga tag i n\u00e5gon ur Mottagningen eller skicka ett mejl p\u00e5 mottagningen@f.kth.se</p>\n",
        "category": "Mottagningen"
    },
    {
        "published": "Tue, 13 Feb 2018 10:34:42 +0000",
        "title": "Sociala medier!",
        "description": "Du har v\u00e4l inte missat att f\u00f6lja Fysiksektionen p\u00e5 Instagram. Nu finns vi ocks\u00e5 p\u00e5 Snapchat! F\u00f6lj FysikTHS! [...]",
        "content": "<p>Du har v\u00e4l inte missat att f\u00f6lja Fysiksektionen p\u00e5 <a href=\"https://www.instagram.com/p/BfGZpJ0j4qw/\">Instagram</a>.</p>\n<p>Nu finns vi ocks\u00e5 p\u00e5 Snapchat! F\u00f6lj <a href=\"https://www.instagram.com/p/BfGZpJ0j4qw/\">FysikTHS</a>!</p>\n",
        "category": "Fysikrumskommitt\u00e9n, FRum"
    },
    {
        "published": "Mon, 12 Feb 2018 19:48:03 +0000",
        "title": "Let\u00b4s go on a digital journey!",
        "description": "Come with us to London for an interesting and fun weekend. You will experience first-hand how McKinsey helps transform industries and also gain insights in emerging tech trends and their impact on business and society. We are looking forward to getting to know you! Apply online by February 23: [www.mckinsey.com/digitalweekend]www.mckinsey.com/digitalweekend Please contact us if you have any questions: [sc-digitalweekend@mckinsey.com]sc-digitalweekend@mckinsey.com Best, [...]",
        "content": "<p>Come with us to London for an interesting and fun weekend.<br />\nYou will experience first-hand how McKinsey helps transform industries and also gain insights in emerging tech trends and their impact on business and society.</p>\n<p>We are looking forward to getting to know you!</p>\n<p>Apply online by February 23:<br />\n[www.mckinsey.com/digitalweekend]www.mckinsey.com/digitalweekend</p>\n<p>Please contact us if you have any questions:<br />\n[sc-digitalweekend@mckinsey.com]sc-digitalweekend@mckinsey.com</p>\n<p>Best,<br />\nMcKinsey &#038; Company</p>\n<p><img data-attachment-id=\"47510\" data-permalink=\"https://f.kth.se/fn/lets-go-on-a-digital-journey/attachment/mckinseycomp/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?fit=3508%2C4961&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3508,4961\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"mckinseycomp\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?resize=821%2C1161&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"821\" height=\"1161\" class=\"alignnone size-full wp-image-47510\" srcset=\"https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?w=3508&amp;ssl=1 3508w, https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?resize=212%2C300&amp;ssl=1 212w, https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?resize=768%2C1086&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?resize=724%2C1024&amp;ssl=1 724w, https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?w=1642&amp;ssl=1 1642w, https://i2.wp.com/f.kth.se/wp-content/uploads/mckinseycomp.jpg?w=2463&amp;ssl=1 2463w\" sizes=\"(max-width: 821px) 100vw, 821px\" data-recalc-dims=\"1\" /></p>\n",
        "category": "Fysiks N\u00e4ringslivsutskott, FN"
    },
    {
        "published": "Mon, 29 Jan 2018 21:54:39 +0000",
        "title": "Kamratstipendiet 2018",
        "description": "Det \u00e4r dags att utse vilka Fysiksektionens ska nominera som mottagare av THS Kamratstipendium! Stipendiets syfte \u00e4r att uppm\u00e4rksamma och bel\u00f6na goda kamrater vid var och en av studentk\u00e5rens sektioner och upp till tre personer kan f\u00e5 stipendiet fr\u00e5n varje sektion. Nu vill vi ha in nomineringar fr\u00e5n er p\u00e5 personer i sektionen som ni tycker \u00e4r v\u00e4rda det h [...]",
        "content": "<p><span style=\"font-weight: 400;\">Det \u00e4r dags att utse vilka Fysiksektionens ska nominera som mottagare av THS Kamratstipendium! Stipendiets syfte \u00e4r att uppm\u00e4rksamma och bel\u00f6na goda kamrater vid var och en av studentk\u00e5rens sektioner och upp till tre personer kan f\u00e5 stipendiet fr\u00e5n varje sektion.</span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nu vill vi ha in nomineringar fr\u00e5n er p\u00e5 personer i sektionen som ni tycker \u00e4r v\u00e4rda det h\u00e4r stipendiet. Vid SM1 beslutas sedan vilka av dessa som i sin tur ska nomineras av sektionen till THS som senare fattar beslut om tilldelande av stipendiet. </span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">K\u00e4nner du en person som du tycker borde tilldelas stipendiet s\u00e5 \u00e4r det bara att nominera dem, vi kommer b\u00f6rja ta in nomineringar via formul\u00e4r nu! Formul\u00e4ret kommer vara \u00f6ppet \u00e4nda fram till omr\u00f6stningen som sker p\u00e5 \u00e5rets f\u00f6rsta sektionsm\u00f6te (SM1) den 22/2, och det g\u00e5r sj\u00e4lvklart bra att nominera personer under sj\u00e4lva SM1 ocks\u00e5. </span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De som sedan utses av THS att f\u00e5 stipendiet tilldelas en mindre summa pengar och ett diplom, samt uppm\u00e4rksammas under en finare tillst\u00e4llning under \u00e5ret, troligen Ettans Fest.</span></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/10T_zGbxIt_Lvrb6_ThOvs5HaksOXB6rISTiGZx1SiMo/edit\"><span style=\"font-weight: 400;\">https://docs.google.com/forms/d/10T_zGbxIt_Lvrb6_ThOvs5HaksOXB6rISTiGZx1SiMo/edit</span></a></p>\n",
        "category": "Fysikrumskommitt\u00e9n, FRum"
    },
    {
        "published": "Tue, 28 Nov 2017 17:18:08 +0000",
        "title": "Sektionsvalet 2017 klart!",
        "description": "Nu \u00e4r valet klart, och v\u00e5ra f\u00f6rtroendevalda har utsetts. Dessa \u00e4r f\u00f6ljande: Ordf\u00f6rande: Fred Lindahl Vice Ordf\u00f6rande: Hanna Linn Kass\u00f6r: Mikael Lyth Sekreterare: Ebba Ahlgren Cederl\u00f6f Utbildningsledamot: Theodor Staffas Studiesocial Ledamot: Jonathan Johansen N\u00e4ringslivsledamot: Nils W\u00e4gmark F\u00f6hseriet: Dudu Zuo, Oscar Johanson Elling, Eric Landstr\u00f6m Fadderiet: Leo Frode, Hugo H\u00e4rmark, Christoffer Ejemyr Generalkonsul: Hanna Lindahl Generalsekreterare: Marcus Wejdelind FN Kass\u00f6r: Lara [...]",
        "content": "<p>Nu \u00e4r valet klart, och v\u00e5ra f\u00f6rtroendevalda har utsetts. Dessa \u00e4r f\u00f6ljande:</p>\n<p>Ordf\u00f6rande: Fred Lindahl<br />\nVice Ordf\u00f6rande: Hanna Linn<br />\nKass\u00f6r: Mikael Lyth<br />\nSekreterare: Ebba Ahlgren Cederl\u00f6f<br />\nUtbildningsledamot: Theodor Staffas<br />\nStudiesocial Ledamot: Jonathan Johansen<br />\nN\u00e4ringslivsledamot: Nils W\u00e4gmark</p>\n<p>F\u00f6hseriet: Dudu Zuo, Oscar Johanson Elling, Eric Landstr\u00f6m<br />\nFadderiet: Leo Frode, Hugo H\u00e4rmark, Christoffer Ejemyr</p>\n<p>Generalkonsul: Hanna Lindahl</p>\n<p>Generalsekreterare: Marcus Wejdelind<br />\nFN Kass\u00f6r: Lara Mohtadi</p>\n<p>Klubbm\u00e4stare: Anton Finnson, Aron Nor\u00e9n</p>\n<p>Revisor: Johan Engvall, Andreas Lundin</p>\n<p>Aktivitetsn\u00e4mndens Ordf\u00f6rande: Elliot Epstein<br />\nAktivitetsn\u00e4mndens Kass\u00f6r: Johan Larsson</p>\n<p>f.com:s Ordf\u00f6rande: Einar Lennel\u00f6v<br />\nProfilansvarig: Adam Sk\u00e4rbo Jonsson<br />\nWebmaster: Yashar Honarmandi</p>\n<p>SNO: Emanuel Ravemyr<br />\nPAS: Filip Axelsson</p>\n<p>Totalt r\u00f6stade 107 personer i valet, och vi i Valberedningen 2017 vill tacka f\u00f6r oss!</p>\n<p>Det fyllnadsvaldes \u00e4ven n\u00e5gra personer under Val-SM, och dessa var:</p>\n<p>Fadderist: Karl Arthursson<br />\noJ\u00e4mn: Fredrik Sj\u00f6str\u00f6m<br />\nCdA (kass\u00f6r FRum): Gabriel Bengtsson<br />\nKlubbm\u00e4stare: Gustav Gyb\u00e4ck<br />\nRedakt\u00f6r: Svante Rollenhagen</p>\n",
        "category": "Styret"
    }
]